想買呢隻錶 好唔好？

有冇其他推薦 3000內 最好pilot錶

推

唔值，寧願便便地幾百蚊買隻timex軍錶。
如果真係鍾意pilot，又無錢買iwc，可以儲多少少買laco/ stowa

MWC??? IWC???

鍾意軍錶買CWC啦

Stowa